[突發 立場LIVE FC] 將軍澳有手足俾警察捉左

立場哥哥岩岩開返LIVE, 就捉左...得佢一個, 將軍澳街坊過黎幫拖

將軍澳人

[補充] 1個男仔 被1X個警察
警察SET 防線超後, 仲要推手指哥哥
街坊係邊?!!!!

推

點解有人負評我...